有冇青衣手足識得呢2件野????

佢地漏夜播支那歌+自稱黑社會同青衣係佢地睇晒 最後打傷人

佢睇曬咁勁啊下次催建幫入青衣叫佢哋出嚟睇下睇唔睇得曬

青衣都有村屋，到你兩隻公屋仔睇？

青衣你睇晒咁撚勁？出黎晒馬囉

識佢老鼠

推 連仔實行per week login 防 popo hank ac

白色衫我見過佢，住邨入邊見過揸貨車！

點解佢係青衣郡王唔住盈翠

佢哋凈係識兇老襯同𡃁仔，有閪錢咩

成個青衣佢最大都要返工

可恥，但左邊果件幾型仔